點解暴雨警告唔考慮地區人口密度?

天文台成日扮撚晒有科學根據 明明落到狗屎咁都話只係局部地區大雨唔掛紅/黑雨

但呢啲訊號本意係要方便人去作安排 應該以人口密度再作比重
明明WORKING DAY 中環/觀塘落到狗屎咁 離島/大西北一滴都無就可以大條道理唔掛

認真post 無人討論